男女傾耐左係未自然就fdzone左？

如題
可能開頭大家都有感覺的
但係都冇開到口
傾耐咗
係未男仔就會對女仔冇咗興趣然後fdzone咗對方？

係你fdzone咗自己

講多d details

要突破那層膜才行

可能同你玩忽冷忽熱

我就係咁，個男仔本身都叫追緊我嘅，之後無啦啦就frdzone咗我

參考資料

我答你 係
本身對佢有好感 唔知佢點諗
但傾耐左我內心已經fdzoned左佢

你傾得耐又唔比signal人係其frd zone自己

開頭傾偈都會講啲好曖昧嘅對話嘅
又會講到將來點點點

傾耐咗，佢就好似好自然咁叫我穩第二個

點解嘅？你開頭俾佢嘅感覺係拒絕？

點解呀
傾耐啲了解多啲吾好咩

因為唔知將來會點
都想睇下對方係未同步呀嘛

比啲signal個男仔啦

無啊，佢係flirt緊我嘅，但我俾佢就係朋友感覺啦，但都好嘅依家我地變到好close

e家就係我表明咗少少
但佢好似唔想甘

但明明開頭佢係想㗎嘛

幾耐

以為你講fdzone forum

你哋會唔會都仲講啲曖昧說話㗎？
我都有諗過做close fd算

佢做左啲咩你覺得佢開頭想先

前後差唔多大半年喇

差唔多啦 如果日日傾 好易會淡哂
我以前都試過
過唔到個突破位 咁就算了 大家做個好朋友

佢會話我同佢想要嘅類型差唔多
又會好關心我
又會講啲將來嘅嘢

我被人恰，佢又會好嬲
我整親，佢又好擔心

真係日日傾阿
但係我好似越踩越深咁
佢就越嚟越放得開

等咩啊直接啲好過，你唔想最後變左姊妹既話

共你親到無可親密後 便知友誼萬歲是盡頭
別似親人那麼懷抱我 也別勉強共老朋友手拖手

鍾意人咪追囉 戇撚鳩

鍾意人又要等人追

你男定女

我係女

好應呀

你有你道理

俾個膽我！

直接問佢對你咩感覺
佢講朋友
就問點解咁關心你
好易令你誤會
再表明自己個感覺

甘你老母

吾提老母得吾得呀

學下打字先啦 打埋啲咁嘅字傾傾下都會反感

拖太耐啦 可能可以一齊嘅時機已過

咁諗完不如行動啦
感情係雙向付出㗎

個男仔係咪有追過你但你又唔嗲唔吊

呢位兄台有高見喎
例如？
我改下佢

我都覺

有暗示過
但我冇理到

咁仆街啦

我都估到實會有呢條片

咁好難搞
當時個男仔可能都好似你咁諗 覺得你fd zone咗佢

吓吓都咁被動

逝去感情如何留得住

佢最後出左pool啦 做好朋友都好嘅 咁就一世

都係嘅，做知己可能好過做情人

唔甘心做朋友

但做情人又未必好？

你咁諗重諗咩一齊

大半年 三個月都已經收你皮啦

未一齊就friendzone 咪好過一齊咗先發覺厭咗你囉

做隻貓做隻狗不做情人

心理Friend zone左，碌撚永遠係sex zone

唔會㗎 放心啦 到一個地步 你哋其中一方想出pool 就會但求就手搵對方喺埋一齊㗎啦

吾你老母甘你老母咩

字都唔撚識

難怪被fdzone啦

好撚彩
同佢語音多過打字

點樣為之啱feel

又鄉音又5p字
又係未 又穩
又甘又吾
都唔知自己問題喺邊

認真答
男嘅一開始已經鐘意樓主
講咗咁耐情話，樓主都係keep住接受而冇進一步行動or signal
男嘅咪覺得女嘅對佢冇咩意思，但見你咁好傾咪繼續傾落去，但已經對你興趣大減

所以係因為男覺得女fdzone咗佢，所以fdzone返女

耐左就會喇！

所以我都知道錯過咗最好嘅時候

咁打係有原因嘅
但見大家反應都係執著喺啲字度

如果佢都係嘅話
一早就冇嘢啦

男人只有扑過先會想FDZONE條女的

btw，鄉音係點解？
我係新手，最近先玩
所以請教一下

能成為密友大概總帶著愛

男嘅就算fdzone你，唔多唔少對你仲有好感，俾啲清楚啲嘅signal，話唔埋仲有機會

咁樣
扑咗唔係直情吾搵咩？

多謝巴打嘅鼓勵同支持
我會加油

驚呀
但會心有不甘咁

我追緊一個女仔,大半年了
一路都有約過出黎食飯
亦試過平安夜有出黎食飯
年尾最尾個日傾計其實我有暗示過我鐘意你
不過佢轉移話題
對上個次係新年後食飯
不過無論邊次食飯佢都無打扮亦無暗示
我開始無乜感覺了

做姊妹 佢同咗個男人一齊

咁sad咩

睇幾多次都好正

呢個結局有啲估佢唔到喎

啱啊，我都估佢唔到，佢放棄追我後就同咗我講佢係雙，做姊妹唔錯，加油啦樓主

希望有好消息俾到大家

舔她痘痘那邊才會爽

鐵達尼極限過左就收得皮

係 我依家就係咁

最怕close fd 都做唔到

✖吾
✔唔

唔會.跟本佢都唔想識我
傾都傾唔到

鍾意人咪主動拖人手， 女仔主動都得既者

又吾又甘 正常都frdzone你啦

咁樣...係代表你唔好扑.好扑肯定會做FWB.

Exactly就係上面巴打咁講,利申 巴

標題打鄉音
留言打5p
未你老母
甘埋你老母

你呢樣都要問
即係人哋對你冇feel
你又唔知自己對人有冇feel

因為你冇進一步行為同表示，佢以為你對佢冇feel，所以fdzone你，但一fdzone就翻唔到轉頭，所以你搵過第二個人中意啦

又幾撚好笑

不會 我同女朋友就係由best fd變情侶
識左4年先一齊
一齊左5年了

甘你老母臭閪

lm
其實男仔傾幾耐計為之「太耐」而熱情減退？

知啦，又鄉音又5p字又乜乜乜呀嘛

換第二句呀好嗎

我係絲
但我角度覺得三個月已經最盡

佢有冇啲咩表示呀？

人哋話呢，
朋友升去情侶嘅級別
係有一種突然之間嘅好感出現咗。
你哋一定好sweet啦

如果我傾左一年呢...

一直都幾穩定 但近排出左d事
不過大家努力修補緊

其實呢啲野細細個已經知道啦
以前10零歲就開始拍 嗰陣時都知道追女仔一定唔可以耐
其實調返轉都係一樣 男同女嘅火花其實最多都係頭一個月
所以以前都係最多兩三個禮拜就表白 就展開一段情
唔使去到咁大個人20幾歲先至知呀麻

我唔係潑你冷水
我想講如果識咗好耐或者溝通左好耐先至開始一齊
你啲機率一定係小過一開始好快就火花來到 然後一齊

唔好
因為你連唔字都唔識打

樓主
同病相憐啊！！！
我之前就係get唔到個男仔畀signal，以為佢對自己冇好感，淨係自己鍾意對方。點知問下啲異性朋友先知原來好多嘢係signal，後知後覺，搞到依家同個男仔唔上唔落

我係真絲打

同樓豬相反，比女仔fd zone

可唔可以分享下咩signal

其實我覺得咁仲嘥時間
唔一齊過點知係點
喇喇臨一齊左,一個月唔岩都可以散

咁我可以點

咁樣咩
唔上唔落好辛苦

咪改咗囉
小氣

放手吧
由頭到尾呢個女仔根本無考慮過你
或者佢知道你鍾意佢，但就你咁講，其實佢唔想囉。
之後所以留你係佢身邊，只係唔想無左個朋友

咁耐咩
不如鍾意第二個啦

唔累咩， 我傾左半年巳經好累

自己個人閪人地有興趣就懶理，冇左先來叫春

已經逐d逼自己fade out緊..其實幾個月前表白過 當然係fail左 跟住大家agree怕冇fd做所以cut 左contact大概1個月左右 跟住佢有日ig搵翻我 之後就好似以前咁傾翻我知我個陣仲未放低到 但自己忍唔住

係好累....依排逼自己搵distraction

如果突然對方話自己事業第一，係咪已經fd zone 左?但我自己又無乜表現，仲剛剛先同佢嘈左一陣

大半年？個男仔都幾好心機

其實真係會有啲嬲，想點啫
大家又唔敢講清楚咁

有啲signal太specific，唔可以講，因為佢有上連登。例如：應承咗對方嘅事一定會做 例如：有次傾計佢話佢講嘅嘢冇人聽過，平時唔會同人講，淨係同咗我講。我個陣完全唔知係signal

幾耐見1次?

揮手佢都有咁同我講

一星期兩次咁上下

其實事業行先
呢句真係冇嘢打得贏

其實係咪同一個男仔嚟 ？
定係每個男仔對人有興趣都會咁講

依個正

應該後者
因為男仔只對自己有興趣嘅女仔講多d關於自己嘅事

男男都會

吾會呱
感覺上男仔話你好好
應該係有機會但想相處耐d

佢有話係佢要嘅類型
唉。。。
總之就好似唔上唔落咁

好想屌女

嘻嘻我都覺
但佢唔會wtsapp我

好難捉摸呀

真 但係我係比較鍾意面對面
不過啲人又話男仔對你有興趣會成日搵你
我驚我又自作多情

有人話傾耐咗會依賴咗

都唔知係好事定壞事

我絕對係日久生情嗰種
如果我習慣條仔喺我生活 我就仆街了
一定鍾意佢

一早俾signal人咪搞掂，吊高嚟賣

係 其中一個原因係冇新鮮感 而當有另外一個人入嚟呢段關係 比到新鮮感佢 而又肯睇準timing上馬 咁你就可以收皮

係呀
所以有同對方講
如果真係出現咗呢個人
我會走

咁唔同wo 你係C
咁個男仔暫時未有好大性趣
但係你地可以多D活動 身體接觸下先

吾你老母

話你好好者係你唔岩我呀

我case 同你差唔多。
不過係對方反應麻麻地，最後我知難而退。
利申，普巴

未你老母
吾你老母
甘你老母
穩你老母
死撚開啦 垃圾5p mk
無人會鍾意你

唉 其實被男仔fd zoned係唔係就等如永遠都唔會有機

唔囉

老實嘅一句
我老母真係走咗
可唔可以唔好再打呢句

Wfc

其實係識耐左發覺無咁岩羅，唔太夾咪變淡

巴打上連登打5p字係咁，無得講
咁樣講都係兩隻字，
講「仆街」唔係真係叫你仆街
所以唔好唔開心
仲有唔打5p字好似係常識嚟，得罪講句

了解

btw，我係絲

我都係，無所謂啦
勿認真係上兩登宗旨

你又fd zone 佢lor